Re:Dive [3] 千呼萬喚始出來之新弓在哪裡

公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 生天目 日笠 內田，聲優名嚟，睇下表對照返
最最最重要 有愛行先!!!!!

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如mimi(2星兔仔)/miyaco(布丁)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

留名

一回殺隻event boss好睇運 係咁暈我D人又大大力

岩岩計過個活動唔值得爆180石回體打
回一次120體平均淨係抽到33次箱多D
不過殺boss數個normal任都送幾多碎 殺25次攞病弓5碎 30次應該係初音5碎
如果每殺10次都有初音碎攞既話可能之後打normal boss仲抵
今日試下爆多次體睇下有冇殺35次boss個任 同埋如果有既話係送幾多碎

每天只回3次40

殺30次boss之後冇新任

Lm

想問下應該點組
打到第三關已經唔夠抽
會動又過唔到
一入場前面果隻啲血一下就無晒

呢隻game D肉盾好重要
2星ミヤコ屈機物攻肉盾 而且2星算易抽
有石最好去抽下順手搏下中3星
如果真係唔想抽又冇2,3星肉盾升app icon個隻一星都可以用下

MAO 3星R7 2萬幾血

盾女即係邊隻

thanks
有d人叫佢黑騎 好亂

又好似係
曾幾何時有人叫佢盾女 就入咗腦

咁睇貓女今次幾重要，吸隻王魔唔比佢開大住，本身貓女輸出又高

貓女我會升佢上5星

呢間公司真係好痴線，活動最後一話竟然有ed，仲要畫咁多張插圖

仲有全語音都抵讚

唔怪得成2個月先有第一次活動

3x3頭幾最低都83lv
早知唔急住開 依家有排追

除非真係想直接衝第1
唔係既話我覺得儲下幣先都唔差，而且每日仲多50exp同20石

又抽左70抽都未見布丁
全2星差佢一隻

你組ramdom數唔靚，再抽都冇架啦

問定先，公會幣換咩好

Pvp 靜姐
Pve 狼女

我諗應該係咁？好似本身排名都會送狼女

你地刷卷打邊關

15場hard打完收工繼續刷裝

N1-4/1-5

打主線關？
活動normal關都出幾多升R7要既金裝

normal關都有金裝 我仲走去刷主線...
同埋活動隻HARD BOSS係咪要60LV以上先打得贏?

Hard boss唔易打 大力會暈人而且出招密
不過仲有2個幾禮拜 升下D補血角色同打手應該夠打

但活動係隨機出，如果升得7788既刷活動關係最好
我而家第3隊R7係裸裝，想快手著返幾件裝頂頂先

了解，
咁コッコロ同モニカ邊隻好用D? 我宜家升到43LV...
コッコロ加攻技加得多D，モニカ加得少D但有多招攻擊技..

コッコロ冇升 不過識補自己好多血見人用佢打event boss
monica就鬥技場好有用

コッコロ打王/PVE好用
モニカ主要PVP

其實個活動都幾養生，每日打完hard關，打幾下boss又冇野做

其實暫時隻game有冇活動都係咁 用晒skip卷既話每日真係玩得一陣

D skip 劵兩野用哂...用埋間屋送果d都唔夠用...

巴打你遲左少少玩 之前有活動normal hard主線drop double
就算全skip d卷都仲係越黎越多
btw如果認真少少玩考慮下課30日每日100石個package 個度都有送每日十張

skip己券已經儲到7百幾張 唔知點解用極都用唔完

3v3就快衝入1000內，set 3隊野平衡戰力fake到好多人唔敢打我

第幾區？

13

都好喎 每日十張

D卷其實都係次要 課完之後地下城每日可以打2次
mana同dungeon coin差一倍

其實地下城coin除左換角色碎片仲有咩用？
我宜家都係打normal

換角色碎片係最緊要

除左換碎片真係冇用 換到個D裝好易打

噢...咁換碎片係咪揀有愛果隻就得？定係要睇強度

d角色唔係開到就夠架，仲要上4星5星，所以一定係換哂碎片

睇你追唔追pvp排名，唔追既有愛行先，追既實用行先

升左偶像上5星先 同時參考下點組隊過very hard dungeon
去到6,70lv升一招技要3萬幾Mana 實唔夠用
而且仲要係咁買EXP水

公會戰公布結果延期，睇黎太多外掛計唔掂

巴打係咪Flora入面？
希望最後會入到1000

我覺得入到1000，除左排頭位果埋整數公會之外，仲有好多公會偷偷地搵外掛傭兵打幾場就退會

打到200內了
都係13區

貓轉 拳

琉球？

打到第5箱

第1箱清到最後10定20先抽到

我第2箱都係咁 最後十抽先出

第3箱就第20抽就出碎片

我第1、2箱都係保底，第3、4都好快中碎片，但係都要抽晒個箱

仲有咁多日，慢慢挖下第一二個pool D女神石先啦

岩岩先發現原來normal都唔差，一場試過有3券+2金裝+1鎖銀

所以我每日打哂hard都刷N1-5

派左公會獎勵,排名同結算前差唔多

公會戰都係上唔到1000內

606名 有3500石

btw一派完獎勵就走左6個

有咁其實都算好
我哋又唔係ガチ勢

玩左成個月終於升到5隻上R7

加油
升多d 戰力

完左已經可以走
等到派獎先走比哂面

得返21人
搞到個會長想解散

升咗幾隻上3星 好感有排刷

3v3除左布丁換咩好

初音

想問下 係咪刷活動關normal1-15都有金裝掉?

有團收人不？
早e+60lv

睇你本身打normal 個進度
我主刷1-4 1-5 少d體但都有金裝

姐係要主線關掉過既金裝 活動關先會掉?

yes

新手留名，唔係好識組隊。

主要都係要1-2隻坦 之後輸出等等

有無補師架？

其實唔係睇主線
我卡主線4-5 都有金裝

有，兩隻，之後都需要練

佢應該係隨機出

我估係睇角色嘅rank黎決定出咩裝
活動啱啱出果陣 我最低rank嘅角色係rank4 最高係rank6
第一日打啲關已經有金裝
依加已經打到有7個角色升咗rank7 (每日回三次體）

其實隻活動boss係咪會越黎越勁
本來一個唔死刷完
打打下變死一個但都打得晒
跟住死兩個三個唔夠打

佢係跟你血攻加
係咪你升咗角色lv

唔係入去打個5隻嘅lv都計？

計最高血個隻

又射左50抽落海

女神石好有用㗎

痴線,3V3 一日俾4條友打左10次

有冇工會可以加

err213食咗一次pvp次數

活動n1-5真係會跌金裝？ 打咗接近30場一件都無

平均3場1件喎

R7金裝好常見

上台仔網話第一次入活動關唔夠50LV就唔會出金裝

1-1怪有50lv就有金裝
琴日毒左個fd入坑佢打活動1-1 d怪得10lv，只會跌最低級果隻裝

好幾日冇上水

琴日一轉日子3v3升到上六百幾
岩岩㩒入去攞幣
已經跌到差唔多2000

新入坑
有無連登公會入

攰到地城都無心機打

2倍喎

琴日入左場未打，fatfat了

終於可以穩定一回殺

佢公告話咩活動boss乜乜乜 有冇人知講緊咩

打完普通圖2-12直接開活動normal boss
不需要打完活動普通圖

個活動早知唔好咁早reset
仲有成8日

活動normal冇金裝都唔知刷唔刷好

冇緊係唔刷

我覺得4池可以抽埋彩石秘石先reset，其他分別唔太大

唔夠卷打boss 而家要3rd先殺到
睇嚟打唔切

留番D卷等最尾先打 依家升住角先

2rd內殺唔到好浪費卷

呢個真，正normal好過

諗緊開唔開初音好 ，覺得用145換好蝕
而且pvp都冇以前咁強勢，見到佢真係當魚腩隊咁打

我覺得全部3星都要換

有冇位加下小弟 利申小薯

搵過youtube啲片 發覺隻game全語音好吸引
但係睇啲片 個個都auto 到完場 係咪auto game黎

後期係
前中期都會有d機會手動下

咁算啦 開個bot打機 有咩謂

養生game係咁

追pvp就唔養生

追pvp都好養生
我1v1卡左係二百幾三百冇郁過好耐
我3v3打完上去過一陣就跌番落黎
3星角唔齊想追都追唔到

都係嘅 隻game主要都係睇動畫玩育成同組隊
到依家都未升好勁嘅兩星

呢隻game係玩鬥長命，慢慢玩會keep到熱情
課時間果班好快就會棄坑

隻game出咗幾個月都已經無人玩咁

因為隻game冇咩好討論，d人潛哂唔出聲啫

我估1星角

我估3星

每日清完體就kill app
冇咩好討論

隻game其實都係出左兩個月到
可以討論既野都唔多
討論得既都討論哂

講起討論 早兩日先知skip比嗰D加絆禮物喺會round up/down
蝕咗好多絆

咩黎
有item可以加絆？

係
用skip卷會送升絆item

同埋用skip卷5張5張用好d 第6張開始會少d蛋糕

新手一問
首抽得一隻三星
但係上網見d人話呢隻三星幾好
巴打們覺得洗唔洗重抽

唔好曬時間刷啦
快d起手好過 呢隻game大部份3星都可以換返黎

唔該哂

睇個樣似2星

我打算hold算
等抽至拎嚟開花，反正又唔係必須

3星d機率低到
我都係乖乖地用碎片換算

識用模擬器速刷既建議重刷，唔識速刷都建議2隻3星開局
雖然大多數角色都可以用碎片換，但前提係你要有個好隊伍去打

我覺得近排機率好似高左咁
前幾日拉左個fd入坑，平均每2次10連就中一隻3星，之後仲話難中
我入坑果時100抽都唔見1隻

岩岩刷左次，咁樣o唔ok?

最好有其中一隻

如果唔想再刷既話可以開局，布甸做盾，2隻3星做打手都好夠用，之後有石再抽其他3星

雙子

一切都係運
我300抽都係得2隻3星

你好過我 300抽1隻盾女

終於夠碎片換大橋，點知唔夠蛋糕衝上絆8

3vs3 13區已經俾人打番落350到400名

等26號抽下先，唔中先換

打到40lv有啲卡卡地

更新完之後少左章，之前係40+6
而家得40+5

睇完第一隊已經冇心機睇
除左個別角色剋制，來來去去咪又係睇盾食飯

其實唔洗睇盾
總結:
除左抖M同日笠,全部都係2魔攻打
講3坦一定4攻去打,1坦就帶2盾/鬥快
猫同初音互剋,而猫係最高物攻俾初音打3下開技定壓攻等大又係另一個討論點
亞里莎就一定俾初音秒

都係參考吓

打到42隻開始難一次過，sl到同一個節奏都係趕唔切開大就死 懷疑佢攻速應該係快左少少

打到6x隻都好穩 不過要手動出技

打到94,只要佢每次大之前有打一吓後排就嬴到
好似唔大分別

可能你地隊野本身夠勁，我就每次都要佢分散哂d傷先過到，然後係佢放大之前爆一次技
但而家係點都差一下先爆到技，比佢快過我
所以覺得佢攻速真係快左少少
不過4池已經抽完，淨低既隨便打下就算

公會招人
新手都ok 最緊要每日登入 有心玩嘅 唔介意lv

公會頭三個最高lv嘅成員
佢地唔上連登所以遮一遮名
志在有人捐下裝
有公會戰都可以打下咁解
有興趣留id 俾我邀又得 或者自己入黎都得
歡迎新手

結果都係up錯左冇遮名

我卡係發覺原來有隻怪係抗物攻
我全隊物攻，之後換左隻魔攻落去就好順

加左

GBF 玩家想溝自己, 想問下用咩vpn好 ?

vpn master

this?

...android我唔知...
IOS就係...

我an機用呢幾個
第一個係用黎開vpn
第二，三個係用黎搵啲vpn位址
第二三個會匯入第一個 就會連到
因為有時第二個apps啲ser會全部用唔到所以我就down多個

2組1v1易上左
今朝連贏5場
終於入到頭100
唔知係咪d課長走哂

但晏就極速被人打番落黎

初音133/145
唔覺唔覺已經有咁多
利申：3v3冇換過

新角好似又係冇咩用

試完，新角起手係3技>2技，暈技同偶像撞左

大技直接打飛到最面

感覺上可以將對面隻坦轟去後面, 然後開技秒晒堆非坦職
前提係1v1/3v3有得控幾時開技…

儲好技多數都打完第1隻坦，到第2隻坦就可以打飛佢，之後衝到中衛位置，火扇+莫尼卡開大秒人

各位巴打你地好
岩岩開始玩 依個首抽Ok?
同埋一開始除咗Rush主線之外仲有咩要做？

唔介意冇3星坦既話可以開波
主線衝到15lv左右可以去打活動先，因為19號就完，至少要拎初回報酬唔好蝕底

係咪可以重新刷過？

冇2隻3星唔洗問

咁嘅話我拆到ジータ出嚟為止

聽日加

邀左

用個vpn試左半個鐘完全開唔到驚

我岩岩退會，聽日加

試下用ovpnspider

想問10章係咪跌齊rank8裝

大部份

有排刷

加油
玩到好頹

仲未拆到ジータ

點解要刷姬塔 是但一隻好角就開啦，遲早都會抽到既

騎空士嘅執著
而家開模擬器刷

巴打唔好搞錯，佢唔喺係首抽pool入面

0.0466666嘅expected value都係機會

不如你直接淘寶買個 幾十蚊慳返唔少時間

打到8-6全部升哂rk7都卡關

冇credit card， 而且唔想用大陸嘢， 費事佢地用旁門左道(偷信用卡)搞鳩埋啲developer， 抽埋今日先

8-6仆街關黎只能夠等級鎮壓
地獄門範圍打前衛 狼人隔機打前中衛 法師打最後

20-30號又有公會戰

好忙 守3v3 掛名想死

排名

希望佢會整d高難度共鬥關

想知全物攻隊有咩2星輔助角色好用，定塞多隻物攻打手落去好過

推

岩岩申請咗

依家我果隊係咁 洗唔洗再抽下定留石
活動關卡除咗Hard隻王全部都打哂 係咪己經唔洗再打？ 隻Hard王打一次扣二十分之一都冇

一定要有三星坦架喇
黑騎 繼續抽
偶像 買月卡打爬山換

唔洗諗咁多啦 升左lv先打啦
冇記錯呢關係1235號位都打哂，所以關鍵係企3 5既打手要頂得

抽普通Pool? 我見新出個Pool中3星機率低啲 但好似淨係可以抽多隻新兩星

爬山果度隊野死咗一次就冇得再打？ 係咪可以直接歸還

點解有魔功

貓忍要升下，第一層拎隻貓出去儲下tp先，之後有法師就拎隻貓出去開場秒左先
你布甸魔防低，對面一有法師就好易秒你

用黎頂貓忍

幫堆物攻手頂 ?

其實真係有用架，冇法師果時多數都係打手最高魔攻，對面初音貓忍一人偷一下都差唔多死

係好撚勁
貓打後排差唔多必秒 用前排吸到係好神

爬山死左既角色唔可以再出擊
如果係道中出事故 可以戰鬥中途右上角退出戰鬥
會當呢場冇打過

我開唔開3v3好？
主線打到8-6
想快d升rk8，但又驚開左3v3唔夠打

法師補師 魔攻2000+
抖M 魔攻幾百
物攻手/坦 魔攻0

一件裝加得嗰100真係望唔透有咩用
但係好多識補血嘅物理前衛中衛都用呢件裝
唔通魔攻可以增加補血量…

係比你全隊都純物攻個陣 確保貓會打落邊隻到

我60就開左，唔衝第一，每日有700幣+20石
開唔開自己諗

62LV開,個區一開就衝咗上第一,宜家100名

我都係 而家長卡頭幾 日日百幾石咪話唔爽

日日用石回3次體,升LV打裝都快好多

好想用石回多幾次
一日回3次好唔夠
但又想抽野

巴打仲差幾多隻未齊
我淨係差狼劍,姬塔同由衣

琴日用咗90抽抽由衣 0 3星

如果開3v3點排3隊好？

仲有冇巴打未有公會 我哋有位呀 lv 不限
上次公會戰得3個人打 結果一隻都打唔完
希望今次打得幾多得幾多

我差7隻

都唔洗再抽啦,淨返狼劍係有用

雲海山脈隻Boss幾戰力先打到？ 我隻布丁頂3下就釘蓋

我都唔記得幾lv，每日入去打下佢，打打下就會過左

冇記錯平均6x就過到
配置有好多選擇

我60LV嗰時
偶像 姐姐 修女 千佳 種田
全隊Rank7 要手動 loop5次就嬴到

講緊雲海隻boss喎

睇上面6X以為講斷崖
雲海r3-4都嬴到

老師咁有用
新弓又實用
真心想要

人才勁野黎
落守隊一流

柒左唔好推

18

18hour

開始卡關
打到5-13 d人仲Rank4正唔正常 成日好驚升咗冇裝用
同埋我儲咗成萬石係咪應該抽下野 隻布丁開始頂唔住啲Boss

5 好似已經上到rk5??
你升得幾多得幾多

即係唔洗驚升咗但啲裝追唔上個進度？

升啦

其實會低左少少但好快追得番

前期升rk 緊要過其他
你rk5 一兩件裝已經高過rk4齊裝

盡快升r7先係正確做法 唔洗驚咁多
然後R7可以唔升r8卡到齊裝

最緊要r7 有多個被動 好勁
冇r7 好大分別

推到開公會戰就唔推了
容許我推埋今日
依家已經有10個常玩成員
一個係日本人

70抽淨係中咗依隻3星
有冇用

超過8萬石都抽唔到佢

差咗幾日首抽都未中佢

等級壓制勁
越級挑戰廢

用嚟3-4星秒黑騎

呢隻野係好奇怪，高級過人果時係好大力，但低級過人果時好似rj咁

呢隻驚啲角色技係咪有好多無寫足曬出嚟

點解人地啲2星布丁 會坦過我隻就齊裝5星黑騎
係咪都市傳說黎

係咪你唔夠輸出/對面物攻隊切你黑騎

我懷疑有d細節野係用lv計，例如 防禦 回避 暴擊呢d高lv過對面會有少少提升

eg病弱開技愈打愈痛係邊度有寫我都睇唔到

冇初音 輸出用4星貓女 misaki maho
仲有隻idol 坦
有冇咩好替換 ？
依家pvp千1 間中揀到柒隊都仲會贏嘅

其實係開完大加攻，個持續時間好長

係喎 持續時間又唔寫
Monika加速淨係加一次都係玩落先知

一坦4法師
乜都夠打，打唔贏就係戰力差距

就咁得個icon係個角色框上面 有時突然就冇左

冇初音 係咪雙子姐姐／主角條女嗰啲都ok

我用雙子 種田 黑貓

最近見突然多左好多人用黑貓

プリコネラジオ第39回ゲーム新情報
・新イベント「リトルリリカルアドベンチャーズ」開催！
→ キョウカ、ミソギ、ミミ中心のイベント
・4/20キャンペーン切り替わり
→ノーマルドロップ２倍
・4/25からハードドロップ２倍

連續有活動

活動係咪打唔足
活動打齊應該換到初音

可以刷兔劍碎片

應該上到4星
我比較想知小倉唯實唔實用

唔係 係我覺得145開 不如抽到之後4星佢
反正用misaki都好大力
一次食145碎覺得好痛

高戰力過對面但成日輸...
唔知D人點配先最FIT

早換早享受呀，我都換左了
而家爬山真係超爽

1坦4法師

vh爬山你咩隊
見日本仔啲隊 靠坦住磨血
打4,5場先完 睇到瞓着

1-12: mao, 日笠, 小清水, 內田, 種田
boss: 日笠, 今井, 小清水, 內田, 種田

全程auto過

小清水換aliza得唔得

我1-12 偶像 貓忍 姐姐 毛二力 初音，開場手動放貓技
未換初音之前打幾場就要換隻補師出去回下血，而家全程滿血睇住初音逐隻秒好爽
boss就唔洗講啦 除左課長個個都係磨隊

更好, 其實用小清水都係因為今次event易入手+易上3星
不過auto要等級夠高

1v1 1組想升貓好難…

依家72

可以用幣換仲升得快過hard慢慢刷我大概40lv開始日日淨係換貓女 依加已經4星

pvp 1坦4輸出

1組1v1 3000幾已經要打d 4萬2+戰力…

老屎忽真慘
我好似11區

點解咁多人都留碎唔換覺得之後會抽到

大家都感覺到自己將會成為歐洲人

4組2000名4萬戰力

14組500名先4萬1

有無人試過初音+妹妹法喺猫大之前會唔會殺到佢?
細技就打到猫,好似得初音,偶像,忍者,妹妹法

我選擇相信

睇戰力，正常初音一個已經快過貓
不過而家d人好醒，多數都唔係貓忍最高攻

希望呢次公會戰入到頭1000

有冇人講左更新左乜

19/4 17:00完成更新
本次更新無需從商店更新(apple/google)

內容詳細
各 [EXP藥水],[禮物]持有上限由999>99999增加
在1V1,3V3,戰鬥中一時停止嗰時會有限時
當戰鬥無法完結而經過一定時間,戰鬥會無效,消耗挑戰回數

第3項係咪可以理解做冇得再用sl大法?
正常係揀關>request start send去server>打完>request end
中間關左game既話就有start冇end，server會照扣你數

係
但個一定時間唔知係幾耐

第3點似係補充返第2點PVP個超過限時嗰情況
應該唔關普通關,公會戰王同event王事

長期唔夠水 加黎有咩用
我已經日日俾mana買

我玩左半個月先知有得買

唔記得清活動卷
仲有成500張

rip

玩到後面唔想用細水 但佢每次就爆就迫住用

今次要入1000
手足加油

而家先見到有post

其實貓忍即係邊隻 ？

同埋我想問我依家有二百幾粒女神碎 才能開花邊個先好

都唔知你有邊隻
btw 2百幾粒只夠1隻2升3星

依堆 咁有冇邊隻優先要升先

邊位手足打左57萬咁犀利

想問3v3，想問點沖上第1？
不斷爆石沖？
宜家lv64沖唔沖到呢？

57萬
咩team?

冇特別f5第一場得61萬

你等grp15開把啦

差30萬

女神秘石頭廿粒先係1換1
之後2換1 3換1 最後係5換1咖

布丁>モリカ=貓>其他3星
你果堆除左姬塔之外都可以用其他幣換碎
有d人覺得用女神石換會唔抵 自己諗

4月公會頭1000都難入左好多

大家幾得要借狼

一二星魔攻角色有邊隻值得優先升

孖女
三主角隻法

可以唔可以講解下分別有咩優點 ？

咁狼死

點樣知道幾時開？

所以二百粒唔係好多

2ch/kekeke

pvp向
孖女
妹(原生二星) 地下城幣有得換比較易上5星
pvp減人魔防加魔攻
姐(原生一星) 公會戰幣有得換但人才同佢自己衡量下
扣血加魔攻 大技同普技都係aoe
キャル 地下城幣有得換比較易上5星
類似兩姐妹合體版，但單項冇佢地咁勁
減最前物魔防大技aoe

pve
推薦カオリ大大力屌撚死人，但好撚脆同埋唔知點解企好前

琉球犬放布丁/抖M後面

保2000都有難度

你唔講都唔記得布丁係二星

ミヤコ
物防神坦 pvp同pve都好坦得

0坦打4王頂盡得69萬

support求狼女同ドS

公會頭40 唔知入唔入到頭20

ガチ勢公會

屌佢老母 上個月陪個公會打到1000名
隻隻王貢獻都頭十 今朝起身比人踢撚左

咁仆街

利申日日有on

唔係喎 開緊guild war嗰陣無得踢人

每人每日要打幾多百萬

我琴日尾3 3場加埋100萬咋
今日應該會多d

係囉，定你比人踢咗都一排

痴線
我地公會都係繼續穩1000名內算

公會小屋粒紅點幾時先肯fix

而家好努力升返d 打王角 之前掛住升pvp 同3v3角

有冇邊隻好推介
除左黑肉

bba 可可羅 暴力弓 病嬌 病弱 g塔 大小姐
貓女 仲有d咩呢 再諗諗先

其實成堆物攻系都好洗好用

跟本隻隻都屈
冷門既黑丸可以無視抖M燒布丁,早見上3星又勁過3星姬塔

黑丸係?

1星紫毛法

新發現
第5隻王個吹飛係會miss

應該係 之前冇公會戰所以冇篤入去睇

你有冇每日like一下公會另一個人拎每日exp?

計埋秒數

岩岩用2隊同佢差唔多既野都打到各50萬以上

黃毛2星都可以照用,防吹飛姐

個個任務得1500蚊同十體咋麻

10體可以打多場普通刷裝

又開始唔夠mana用

一早唔夠啦

共鬥劵用哂未？未就用埋佢 雖然好煩

慣左每日用兩張
等緊佢出強敵共鬥

地下城加倍果段時間好夠用

開始玩左幾日，d mana已經成日見底
跟住買左月包之後輕鬆左好多

雖然都係唔夠用

月卡必買

一日多1500幣 一個月就夠換2隻3星了

病弓升爆左有60暴擊

我記得開左第一日仲有人入到我哋公會
可以入唔可以踢？

好似好勁咁
Hard快啲2倍就好…

原來啡皮狗仲勁，2星滿裝已經65暴擊

公會戰琉球狗好易死
一野被人亨爆

點解黑貓絆8都係得張動畫圖
仲諗住會有張cg圖睇下

冇黑騎pvp慘過食屎

布丁大法好

唔會囉 有抖m

1區真係好離地

17區都開始係咁

一區真係辛苦哂

今日又1勝4敗再比人打番原位
好彩仲係200內

2周目好難打

依家其實值唔值用50石回HARD關打碎片
成日3場先出1次

我會用 但只限某d 角

我覺得唔值
黑起上黎你回完都係出一次

我都剩係回mao

新角

小倉唯應該要抽，中右就活動碎片

快手升隻抖M上5星，好快法師通街走

到時通街4-5星兔劍 企第2嗰個唔硬少少都比佢秒
其實隻1星蘿拳實唔實用

睇技能唔差喎，又有暗盲，又針物攻最高

性格太屁孩，完全唔想用

地城個4倍速幾好用

2周目開始咁難打既

我公會打到4周
好q 吃力 日日加埋得6 70萬包尾

新手留名

免費抽改左1日2次，多左11am reset

出埋d垃圾 多10次都冇咩用

垃圾先緊要 冇左堆垃圾你要返轉頭打低級關

打到二周王 已經好撚卡 兩日都未打死

後排成日比佢開技打死

我有黑騎偶像 後排反而安全
最慘係借返黎個隻狼女 破兩次防就死

一樣 仲卡緊2王

用妹法吸血,隻狼可以頂到最後

1坦4打手
盾女 偶像 布丁

梳 我講緊二周三王

快d到聽日抽新角

小倉唯

原來雙倍完左，種田88/100 比多日我就齊

佢把聲唔同左

新一代人權角

公平咩屌

上次新弓兩萬石一隻三星都冇 今次20連抽到算扯平啦…

15000石得1隻重複3星

小倉唯企得仲後過內田

3技係咪得1回合 ，開場3技>2技，布甸係咪岩岩好開無敵?

80lv 活動關都喺出返r7金裝

2回合
2技>1技>AA>loop

招水砲打咁痛…

有冇pvp報告

今次h王好易打
1坦4攻1隻無死1次就過到

15000石得2彩

6000中左

太易打

會唔會好似公會戰咁越打越難?

發現病弓打呢d守防隊有奇效

無中2?

大家記得今日11點前打曬3次公會戰

冇呀 本身諗全3v3換，不過而家有小倉唯

32抽唔中,唔好再提啦

50抽普pool賺秘石又中番小倉唯

今次公會戰打咗800萬

小倉唯R6招大技都打成萬5

今次王得13萬血

大家活動hard關係唔係都係無碎片?
琴日同今日打曬淨係出過一粒,驚中bug

有出

係3場會出1-2粒,好似平時hard關嗰隻?
定15場先得1粒個隻?

因為我打活動除左boss,n/h關淨係會出金圖,唔會出銀圖

睇運
3場出3 3場出0都試過

我呢2日30場得1粒,我都唔知關唔關運事

今次决定唔抽曬女神石同石都唔清pool

今日易打左好多 實刷得哂既

派左公會戰獎勵
又射哂落海

得15xx

好似仲後過上一次
係咪多左人棄坑?

應該係d人聚埋一齊, 上次好多人冇公會咁

咁小人玩

係冇嘢討論啫⋯⋯

而家有847女神石，應該比邊隻上4星好

貓劍

貓劍1v1慢慢換啦緊係

咁小倉唯

其實我都諗緊小倉唯定黑騎好
新主流係布丁+抖m雙坦，黑騎開始out

小倉唯可以暴力打死黑騎

玩到頹

收到風月尾出呢隻

唉 30000石都冇小倉唯
點玩落去

點跟…

我明

我都抽咗15000同3卷得1隻重覆中二

我都3萬石沒出，仲有1500有償每日兩發50石單抽睇下有沒奇蹟

冇中二冇人權

係咪升定抖S下個月公會戰？

依家又未必有用,除非你冇狼女

升定抖S啦,減防會疊加
而且狼女可以借

抖S邊有減防

咪住
講緊深月定病嬌

呢個唔係抖S咩

更新完N1-5會跌銀裝 之前全金

好彩畢左業 每日打完hard就算

on 9營運

咁有乜好刷，打返10map算

仲正喎，有綠耳環

愈打愈頹 抽又抽唔到
排名又愈黎愈後
冇動力玩

每日㩒完活動就算，地城都係睇心機

我訂左米嫁 仲未送到

買左月卡 一定要打

幾月呀

好似月中先到

棄game先定包米到先

棄驚先定食曬包米先
2kg好快搞得掂

一個人煮 都要食一段時間
我屋企仲有3kg 米未食完

【DMM GAMES版の事前登録を開始！】
DMM GAMESにおいて、PC版「プリンセスコネクト！Reive」の配信が決定しました！
本日05/08(火) 15:00から、事前登録キャンペーンを開始しました！

下記のページから、ぜひご登録ください！
▼DMM GAMES版 事前登録サイト

#プリコネR

出PC版

吓？？？？？？？？？？？？？

出dmm可能想整番爆衣ver 出黎

事前登錄左

有睇頭喎！

5星都唔爆衫重邊係galgame嚟

俾大家睇下當年爆衣爆成點

有冇正面睇？

爆前面係另一個動作

用app版個ac連去dmm版都有1500石送

但d石唔知係唔係分開拎
dmm版還dmm版

去得dmm應該唔只呢個程度

想講艦娘都係爆到咁only

佢係1500無償石黎,應該兩邊都用得
係買嗰啲先會跟返購買個平台去用

有冇公告話維修幾耐？

下記の期間、一部サーバー機器の調整を行うため、メンテナンスを実施いたします。 ■メンテナンス期間 2018/05/09(水) 13:00 ～ 17:00

痴撚線咁快又開r9，裝都未強滿

痴撚線，第2場居然輸左
中二自爆炸死左病嬌 貓黑騎都殘血 黑騎死左之後就比人清場
下次見到呢d隊都係2坦3遠攻穩陣d

3V3 兩隊唔放坦咩玩法

神風
唔係你死就我亡

第2隊係有睇頭既，減左魔防一野自爆真係秒左黑騎
不過都係靠負碌

一切都係運

花摘認證，仲有忍者特攻專打後排

Flora 仲有冇位可以加埋我 原本個公會冇人on
80等 19萬戰力 ID 440391107

有

啱啱退，聽日一過24小時就加

申請左

批咗

可以休息下lu

唔識組
マホ 偶像 黑騎/布丁 已經time out

大陸果邊好多vpn比佢封殺左
好在我地有vpngate
睇個勢遲d出左中文都會繼續鎖ip

大陸無得用vpngate咩

緊係冇，佢地個firewall block哂vpn常用protocol
除左官方認可之外就得一隻叫shadowsock既係用到

難怪競技場好似少咗競爭咁

呢個真，我樓下d人個個高我3000-5000戰力
但係又冇人打我落黎，好似個個都係做完每日任就算數咁

幼教好似幾好用…

又抽唔到新角

好彩當時冇聽大家講用石解放初音啫

3000石射左落海，仲要得4金

見到有2張劵未用，走左去普通池一抽

R9要用30碎片升

好彩都係得把武器…
另外兩件仲係R8

發現自己要300個R9劍碎

3v3日日比人打
又打唔返上去…

日日同人互打
pvp冇中二真係

冇黑騎arisa冇人權

アリサ已經唔重要 太驚miss

Arisa同鏡華一齊好惡…

同其他弓一樣咁惡

3V3一見鏡華就多數輸
1隻都秒2隻坦

純魔法隊鏡華都仲有得打, 夾隻弓真係唔識打…

1v1
打到唔想玩
全部4坦一補
冇小倉唯同アリサ完全打唔入

不良係邊隻
我之前係
黑騎/偶像，毛二力，中二，孖妹 妹，初音
輸都係輸lv唔夠
但前排多左人練抖m
依家家個個
三坦一攻一補或者四坦一補
抖m，布丁，偶像，黑騎，貓劍/初音/，內田
被依6隻玩死

1星黑貓法師 用地下城幣有得換佢碎果隻

換緊
我依家覺得全法隊好洩
被隻抖m破左
好想試下
抖m，偶像，免仔，アリサ，抖s
感覺幾好
但冇アリサ

你咁怕分半鐘完

點解
我依家覺得好難set攻隊
巴打有咩好建議

放debuff既話雙子妹唔會好d咩？
有加魔攻減人魔防
但佢有抖m喎
佢一捱到開到技我咪打佢唔入

我成日分錯佢兩姐妹
減防果隻

群體攻擊係家姐
減防係細妹
話說家姐啲碎要靠公會戰拎都幾麻煩…

我都係用女神石強升到3星
公會石換月月 我又想換魅魔...

⼁咁樣硬爆左人地個三坦陣

用物理隊打到2XX,前面個個都拎布丁,魔法隊又唔夠勁,冇中二冇鏡華

物理隊打到200你隊野應該好勁下，我魔隊都係500-1000徘徊

偶像,monica,狼女,姬塔,arisa

要專搵冇布丁既隊打

1v1而家個個都係貓坦隊真係好悶

布丁琉球真琴病嬌可口蘿見一隊拆一隊

冇布丁都難打喎，物攻始終有機會miss，我就試過爆完隻坦之後比隻貓頂死左，全部大miss哂

主魔隊，物理未升
同埋冇狼女

係架,成日都最後十秒先贏,好睇有冇miss

冇計啦自己抽既運氣真係差...

我試過同對面都淨返亞里沙單挑,兩邊射左4次大先有一下中

笑左

ungunable

190秘石

打多咗個0

咦原來一日一回 自膠

每日1回10連 唔係190咩

19x10=190

其實係咪差唔多出限角?

cygames

CY突然咁佛心

cybaba不嬲…

正

不過佢d DL活動好似冇哂聲氣

又係時候驗證血統

唔使190
階段性勝利

我第一日就39

打錯,係37

得28甩

公會戰開始左好似入唔到

28 甩加1

27+1new

走啦

2星new咋

DMM版出左

死ser?

緊急維護

現在、ゲームにつながりにくい現象が発生することを確認しております。
お客様にはご迷惑をお掛けいたしておりますことを、深くお詫び申し上げます。
#プリコネR

睇怕係兩邊開crash咗

又有石

DMM版都要vpn

不知不覺儲咗成5萬幾石…

所以我都諗呢隻game捱到幾耐
除左開ser果時有一班課長課金之後，而家個個都係儲石慢慢玩

真係睇佢點出限定

家陣差個1v1打到第1就算爆機

之前儲到3萬幾忍唔住一次過抽哂
仲要抽唔到

個個都課月包

入得返啦

更新緊，電腦個VPN好慢

屌，好心佢D石就改為全部都經BOX拎啦
打完新關30石直接入左PC版到

RIP

有同無償石都係分開計?
電腦版就由0計起?

電腦版都要vpn玩,引繼完用返手機玩算

咁個1500石呢

係

on dmm only

1500石反而冇所謂，可以抽左佢
但濕濕碎碎果D石去左PC版到真係唔知點用好
而家諗住每日10石買mana用左佢算

入到 前幾次都KEEP住打打下有人入
不過佢地打完就走

改COOKIES好似就得
以前艦娘都係咁 呢隻應該都得

應該唔得
艦娘佢隻驚冇封ip,係dmm登入入去隻game個個位先有
如果redive都係咁,應該入完game熄vpn都玩到

艦娘舊GAME唔同講法
而家D手機GAME用unity整，可以compile做android ios window macos差唔多全平台
所以手機版同PC版係完全一樣 手機唔得既PC都唔會得

或者打一場協->40石回體

想問下之前訂米嗰位巴打…
啲米好唔好食

養生

錄起佢記念

grp1 大佬

都未到

大佬

跌到36
贏到守唔到

我而家唔識打返上去同守

上面班友打4坦1貓打到熟晒連輸4場
反而充電貓或者唔用布丁放d奇怪隊冇人掂

最主要我星數唔夠同埋守戰力得5萬2
個個見到我都打

D人去哂邊，得一半人係有打團戰

我都想知

無解，基本上都係抄人隊
比人狂打轉自己打唔贏既
再比人打就抄隊去打原本贏唔到既隊
布丁4星成日比人圍

每日排名愈黎愈低

你地唔係話啡皮狗手撕布丁咩，而家有守方buff用返正常隊仲好守

物攻始終好難打中布丁…

冇爆衫玩pc做乜
攞果千五石抽得19石
都係用電話算

其實d爆衫都唔算暴露，google實過到，主要都係過唔到apple所以齊齊冇得爆

非洲人既我都中左隻初音
cygame真係佛心公司

三日 四十抽
我係0

28，19，28
無償冇好野

琴日中重復3星
已經好感動

多過19粒就夠了…

【ラジオ第44回公開内容】
2018/05/28(月)から
・「ハードクエスト」ドロップ量2倍キャンペーン

2018/05/31(木)から
・「探索」ドロップ量2倍キャンペーン
・プレイヤーLv、キャラLvの上限引き上げ
・新たなストーリーイベント

詳細はぜひラジオをお聴き下さい！
#プリコネR

終於有啦 好感動

你就好

下次活動係咪啡皮狗+內田狐?
呢到有冇ching已經升爆左狐狸

內田95/150… 好啦我停一停升另一隻先

我升爆左

一定一早升爆嫁wo

應該問有邊個未升爆

希望內田只係劇情需要...
另求其他角色碎

轉pool應該出水瀨

多謝分享

未升過，地城咁多野升有排都未輪到佢

唔關我事

地城我第3隻升爆佢

唔通出イリヤ

點解又關2隻獸人事，佢個魔王軍應該係布甸孖女果班魔族喎

原來撳入去有預告睇

4星左之後冇再升佢
仲要升細孖抖m idol坦黑貓
依加咁就好了

我地城差1隻升5星

上youtube睇人地用
偶像 毛二力 中二病 獸弓 初音
撕爛左人地
布丁 抖m 偶像 貓劍 內田

獸弓係小清水？
呢隻一直都好勁

係
跟左佢咁排5戰全勝
如果有アリサ可以同佢互換
你老味
免費十連3張彩票三隻初音

頂你…咁多女神石
我剩係中齊晒2* 一隻3*都冇

我都試過但係我中二得3星打唔入

我見人地中二同獸弓都4星
巴打有冇鏡華效果都應該一樣
前提要有r9偶像吸貓劍打佢

有冇上代老屎忽講下伊莉亞係用咩武器，想打定裝先

中二四星個自爆都好勁下，抵玩

官網幅圖見拎斧…

上次隻2星渣短劍但係魔攻

實抽到咩

利申非洲人

據聞最少兩萬石先抽到

上次好彩去左睇舊驚wiki, 見水屬buff同補血

Btw 伊莉亞用暗屬招

原來wiki有性能預想…

仆街 包米又話5月中到
就6月都冇消息
屋企就冇米啦

當我睇錯
「プリ米」の発送は5月下旬～6月上旬を予定しております
又未到時候

印象中好似得1-2kg,食唔到好耐
btw等睇食評

2kg 一個人食到好耐嫁啦
到左立即整食評

人地隻亞里莎2下大都爆擊秒左我隻布丁

而家亞里莎命中高左好多，見到都要諗下先打

係咪你隻坦升左上R9?

無升到,44回避
運氣既問題

冇，但聽聞某次update之後亞里莎守方命中係高左

各位有冇好用嘅vpn推介...？
入唔到game

apps: openvpn
server: 搵，download opvn文件，用openvpn import

好想煲飯呀
仆街米快d 到

佢癡Q咗線呀.jpg

唔該曬 入到了

淨係得守?

巴打應該都就收到了

8點幾送左上黎

煮未

未

好耐冇上黎

留名跟進

3v3唔改名會係咁比人打…

有d人成日改隊野，我砌好隊開波果時就彈error出返去
之後reflash幾次又見返佢，見佢1 2 3隊交換左擺，即刻衝入去打柒佢

聽日12點就有新pool
記得留返免費十連

早左2個鐘？之前好似係2點開

好似月頭不嬲 轉pool+event

等睇食評

岩岩想問，轉新池會唔會reset免費10連
公告有寫不過唔識睇

唔會reset 睇最後幾隻字 xxxません即係否定

舊pool係12點完
唔知會唔會2點先開

原來ilya魔攻中衛…
以後冇抖M黑騎真係唔駛守

正喎，btw邊度睇

Twitter

抽爆佢

有高威力範圍技

唔知幾時出埋範圍降魔防

最廢既探索2倍10日，真係多謝晒

呢十日好辛苦
mana 完全唔會夠用

雙子姊+中二病+イリア
擺四隻係前面嗰啲仲唔仆街

有得抽了

免費十連

抽左3野都係全銀
晏少少再抽

講下D玄學野先
抽2次都係9銀1金最好停一停先，因為你AC呢個時間既隨機數唔靚

抽2次都5金以上可以繼續抽，多數好易出3星

中多你50個女神石

對比樓上堆歐帝
我抽左4定5下先中, 我覺得我是0

兩萬5石都無

52抽咩都無

丹下櫻

D血倒水咁 勁易死

發現好多法師win pose都改左 cy真係有心

cybaba

黑騎個pose勁型

死ser

現在、ストーリーイベントにて緊急メンテナンスを実施しております。
メンテナンス終了日時は未定のため、進捗情報は決まり次第ご案内いたします。
お客様にはご迷惑をお掛けいたしておりますことを、お詫び申し上げます。

賠石

而家貓坦隊係咪比人打到7彩
一個大就打到範圍1萬傷，企位仲要近大小姐，玩埋充電真係痴撚線

cy每次轉pool都出新人權角…
希望遲d會平衡返…

抽唔到可以棄game

又抽唔到

人地既圖

頭先見到幅10萬

乜都抽唔到 冇石啦唉
pvp 3v3 石都用哂

有食評未

未煮飯

追數

大家都等緊食評

我想講既係.. 我前面包米 仲有dd 先食完

大家會耐心等的 hch

點解今日重點唔係吸血鬼而係包米

幾時先開Lv6探索…

因為真祖太勁唔駛討論

愈黎愈冇動力玩

比較想知有咩可以頂到真祖…

如果得返3000血,佢會開技自殺?

坦隊正式收皮

我俾個73LV加個叉電器打8萬輸出

入得返活動,賠得100石

岩岩睇pvp
立即有人打我
唉 冇人權

屌你老母
唔信邪
一陣課多4單抽佢老母

維修完未

見到上面有人講 自

一入game就比人打到90名 等埋工公會戰d石都抽唔到就可以放置

打臉仲恐怖過白貓啊

官方好想搞掂3-4坦貓陣
但係呢隻野太過痴線

諗起SV嘅魔將軍

乜陣見到佢都要講再見
外掛般既存在

暫時未見過隻野，但睇你張圖都覺得痴線，4隻輸出 佢自己一個都打左十幾萬 其餘3隻輸出得果萬幾
差距大到咁

半個月之後你無呢隻野
你大既可以同鬥技場講byebye既程度

我休閒玩家 1v1同3v3都係排1000內
不過3v3成日比人打出1000，最近開始冇mood追

每日掃蕩就得 唔駛花心力打pvp
諗諗下好似幾好

新一代防隊

好彩早排衝左上去打爆花摘

好彩拎過第一

抽到冇錢差宵月

錯po

イリヤ易攻難守
我隻戰國一野掃死左佢，物防太低

幾星

5星對5星
感覺イリヤ好似要高星先發揮到作用
見到有d擺出黎自爆死

充電扇可以剋住佢

係尅到
但充電扇好鬼難用
出錯隊員輸硬

屌，輸比隊咁既野柒哂

起身排名跌到166

比えるさん係實況打

我真係恭喜你啊

起馬頂到一場

兩邊都跌90>186 50>100

原來開左group，呢到會唔會冇哂人

其實係不嬲都無乜人

株式会社Cygames、音楽制作子会社を立ち上げ 株式会社Cymusic設立のお知らせ | 株式会社Cygames

次次都要隔一日先5星到

好葡萄
我抽左反黎冇練tp加速角依家唔識用

我試緊放偽娘，純加速星數唔高冇練都唔關事

邊隻係偽娘
已經唔係星數問題係完全冇練過

有mana有水有裝幾時都有得練
鏡子法

ユキ？
我イリヤ對策除左抖s同貓娘都冇
えるさんd對応方參考唔到

不外乎
抖M：打唔死都擋到貓
姐坦：擋忍者
修女：魔法盾降自殘傷害
看板：鐵膽
ユキ：雙方看板伊利亞要搶先手先用既補Tp，仲有機整盲對面2位莫尼卡避紫電一閃

弟控招技夠擋
最怕係抖m被人瞬殺
アリサ加忍者普技加自傷伊利亞自爆

R9姐坦好補得

未升到r9
上版抽唔到小倉唯被人打到一棟都差d想棄game
搞到冇乜打r9素材

仲有就係現階段瞬殺到抖m既大部份都驚伊利亞，佢殺得黎都食左次大技

抽左反黎好想用但經水マナ乜都唔夠唔知點好

我咩都抽唔到,水多到用唔曬

百幾抽終於中到

仲要有埋黑騎

燒

乜佢偽娘黎

game入面係女，現實世界係男

仲諗住隻驚得男主同子安係男…
我仲未比呢件事驚嚇完

鏡子game入面都係男?第3章劇情

隻吸血鬼幾時nerf
同抖m+狐就直接無敵

我諗佢唔會nerf㗎喇
只會出第二個角剋佢

充電加忍者可以同佢一戰 但兩邊都好快死 之後其他都頂唔頂得住

宜家我抖s+忍者+猫+莫里卡黎打佢

點搵你個公會?

伊利雅其實好易搞
抖s充電アリサ可以瞬秒
驚アリサ打錯角可以放隻貓忍減人地魔攻先

再唔係サレン加貓忍
但要對面唔係抖m

要對面唔係抖M好似有啲難…

佢勁係攻方都唔係守方

係
我個邊一街充電扇抖sアリサ
伊利雅抽反黎得3v3可以用下

想問下有冇巴打知 d buff 係點計
幾隻同時加攻咁?
破防呢?

加攻同減防都有得疊
盾就可以同時唔同盾,同一隻盾就唔知最大值定疊
嘲諷好似係偶像先>抖M

咁即係鏡華自buff完仲可以再食偶像同monica個buff

破防就抖S狼女一齊會破多啲 咁對公會戰有幫助

咁加速呢？

試曬啦
加速唔會疊
黑騎物魔吸收可以同物攻無效,魔攻無效並行
姐姐吸收唔可以同無效一齊,無論無效盾前定後開大,最後都係淨返吸收盾個圖示同效果
抖M個魔盾同姐姐同一道理

黑騎個吸收會爆左盾先回血,所以係扣0回0>爆盾>扣0回XXX

仲有嘲諷係計最新出嘲諷個人,全隊淨係得1個嘲諷圖示
抖M嘲諷>偶像嘲諷(抖M失去嘲諷)>抖M嘲諷(偶像失去嘲諷)

維護緊既

R9武好難刷呀…

r8都未滿裝

等雙倍先刷啦

上次雙倍都刷唔到幾多…

點都好過依家刷既

有冇人玩過呢隊野，雙推之後火扇開大可以打到初音個位

又有一星角要上位了？

已經每日allin草泥馬

谷一有條友叫尼馬隊長之類
傳聞話佢係成隻驚第一個凸爆隻尼馬既人

captain

玩過差唔多 但可唔可以解釋下隻草泥馬

人地係3星羊駝，我冇圖所以自己砌黎CAP圖姐

呢隻當初睇技有d似攻擊版布丁, 都係怕魔攻

草泥馬開頭唔係隊，所以你條戰線會同花摘之前果隊花式忍者排頭位拆魔法隊差唔多
仲有草泥馬衝太前有時會直接打第2位
吹飛多兩下忍者大技甚至可以打中小倉唯
Nga班友話要三坦先擋得住呢隊野

米

食後感 其實... 同我食開果d日本米感覺差唔多

好似有送本書仔?

post card 一張

證明真係日本米黎

唔整飯團？

唔識整

求其那埋一舊砌個三角形包塊紫菜

入面唔放嘢會冇味
最簡單好似係放酸梅

都有味既，通常會撈壽司醋

個個入哂谷，呢到冇哂人

活動太悶矛嘢傾

養生game
見一個打一個 打唔嬴另計

我爆左lv之後都無曬目標

每日最緊張就係2點前果15鐘鐘 之後就日常

唔理pvp真係無咩野做
今日51名俾人打左落52名,好痴線

笑左 一名都打
但我由19 跌到43

7-9字尾成日會俾人打

吸血鬼出果時 我3x 一日跌到170

坦姐姐吸血鬼充電小倉唯
呢隊好似係無敵

抽到宜家,近3萬石都未見佢

3萬石姐

自己期望值太高

坦姐姐？同埋係咪少咗隻

前面應該黑騎

抖M+偶像/黑騎+妹妹+黑貓+小倉唯 可能羸到

想問早見同黑丸勁唔勁
諗緊要唔要打佢地啲碎

草泥馬都上到神檯
有得練唔係唔練下話

咁仲要分體打裝…

冇兩倍唔Q打
仲有11圖D分佈真係好閪,仲要30塊

棍同補杖都係20個

根本沒野廢，練到上三星或以上，全部都有用

真係想睇下當初話砂糖美首抽最廢果班人而家咩樣

一開始狼女都沒人要啦

破解加速血鬼隊

大把隊球到

就快1001

loli麼牙

下個po第一頁不如加返個vpn教學

Gchi

可愛過官圖